旺角大球場外，多名球迷比警方捉限聚令！

波台ching